[岩岩訓醒] 點解咁多高官家屬都係外國國籍?

有無手足譯做英文用黎做Twitter文宣圖?

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

想知答案